其實牙蔣點解唔走去捐器官？

反正以後都溝唔到女 又無朋友

又hey 0

捐咩呀 捐當眉呀？

我第一個要

屌 眉交大師

牙蔣仲有冇上水

疑似比連囝ban左

返台灣反攻連登

牙蓋又做野